迷迭香好唔好食

你地鍾唔鍾意rosemary個陣味?

鍾意
唔鍾意

未食過 但聞到都覺得臭 煮熟左會唔會好食啲

好過無

鐘意 好香